<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>urn:2022-12-20T01:01:51.521Z</id>
    <title>osmos::feed</title>
    <updated>2022-12-20T01:01:51.521Z</updated>
    <generator>osmosfeed 1.15.1</generator>
    <link rel="alternate" href="index.html"/>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3301</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3301"/>
        <updated>2022-12-19T23:46:18.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[так короче, по новым правилам прирост подписоты должен быть 2...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4395</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4395"/>
        <updated>2022-12-19T10:44:37.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[так короче, по новым правилам прирост подписоты должен быть 2500 в месяц. У меня 2000. Короче не хватает чуть чуть, есть время до февраля, мб получится добрать короче еще прирост... Короче бля редакторы давайте сюда пишите, мне нужны посты на 20к, я готов платить за эту хуйню, короче пишите в лс кто заинтересован в этой хуйне, потому что там реально можно норм зарабоать
https://vk.com/wall-76477496_172316]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Блин я короче еще в детстве заметил что есть разное хочу.
"Хо...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4385</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4385"/>
        <updated>2022-12-18T00:09:48.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Блин я короче еще в детстве заметил что есть разное хочу.
"Хочу есть." и "хочу не есть."
Это два совершенно разных смысла хотения.
В первом случае это совершенно неконтролируемая потребность которую невозможно подавить силой мысли.
А во втором случае это именно мовение сознания желающего конкретных изменений.
И я заметил что большинство людей почему-то не делит так желания. Что для меня странно, потому что как мне кажется желания все таки есть контролируемые и неконтролируемые и они кардинально разделяют тело и волю. Никто не хочет ходить на работу, но тем не менее это намерение которое есть в голове, а значит оно является частью желающего производства удовольствия. 
Я думаю кардинальная разница в том, что некоторые желания приносят удовольствие в процессе, а некоторые приносят его в отложеном виде и разница в этом]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4384</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4384"/>
        <updated>2022-12-17T22:02:57.000Z</updated>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[локальный мем]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4381</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4381"/>
        <updated>2022-12-17T19:59:02.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[локальный мем]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[мои мемы про тохот тохотомемы]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4380</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4380"/>
        <updated>2022-12-17T19:26:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[мои мемы про тохот тохотомемы]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[так как у меня отключают партнерку с января я попробую срубит...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4367</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4367"/>
        <updated>2022-12-17T13:24:50.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[так как у меня отключают партнерку с января я попробую срубить максимум денег за декабрь, поэтому буду постить все остатки незапощенных мемасов по 6 раз в день и бесконечно срат ь в паблос (или нет если забью хуй)]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[пиздец белый круг тоже ахуеть какой интересный и психоделичны...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4362</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4362"/>
        <updated>2022-12-17T12:48:30.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[пиздец белый круг тоже ахуеть какой интересный и психоделичный, но чтобы он работал нужен второй человек, технически это недостаток белого круга дааааа, но наркоманить на этих эффектах ахуенно, личность сжигается прикольно.
Хорошо что я до сих пор слышу голоса и вряд ли потеряю черный. Мне кажется он у меня уже в рут доступе прописался как корневой за столько лет. с ним спокойнее, всегда есть с кем можно интересно поговорить в голове]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[А круто с января по новым правилам мне отключат партнерку]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4353</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4353"/>
        <updated>2022-12-14T12:23:11.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[А круто с января по новым правилам мне отключат партнерку]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Блядь по моему чёрный круг все таки может атрофироваться]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4346</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4346"/>
        <updated>2022-12-14T08:24:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Блядь по моему чёрный круг все таки может атрофироваться]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Было бы прикольно написать короче визуальную новеллу на пк, ч...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4337</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4337"/>
        <updated>2022-12-12T03:55:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Было бы прикольно написать короче визуальную новеллу на пк, чтобы там вообще не было картинок, а главный герой был 1, а все героини тоже были цифрами и названы в честь цифр, типа по синестезии не связано с возрастом. Я, вот например ярко вижу образы: творческой и осторожной 14, дефолтной пизды 28 и закрытой и сложной 11. Особенно интересный рут мог бы быть с поехавшей 3. 22 и 17 чисто для количества, их образы  даже расписывать  лень. И ещё чтобы был секретный рут с 0, чтобы открыть который нужно было ебаться две тысячи часов со всеми остальными концовками]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Шизофрения это как сборник книг про одного главного героя с к...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4336</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4336"/>
        <updated>2022-12-12T02:47:20.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Шизофрения это как сборник книг про одного главного героя с которым постоянно происходят нЕвЕрОяТнЫе и ЗаГаДоЧнЫе истории, каждая из которых заканчивается драмой того, что он узнаёт что все происходило у него в голове, а в начале каждой следующей искренне верит что вот в этот то раз точно будет по другому.
И абсолютно никогда невозможно сразу понять когда начинается следующая глава, потому что "у меня с башкой чето не так, мне следует быть ОЧЕНЬ осторожным с мыслям" обычно превращается в "у меня с башкой чето не так, это значит я могу напрямую разговаривать с богом"]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3285</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3285"/>
        <updated>2022-12-10T15:42:21.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4332</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4332"/>
        <updated>2022-12-09T13:44:43.000Z</updated>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[❤️]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3274</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3274"/>
        <updated>2022-12-08T15:14:01.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[❤️]]></summary>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Настоящий Чёрный круг кста откроется только тому кто сам хоче...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4329</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4329"/>
        <updated>2022-12-07T01:01:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Настоящий Чёрный круг кста откроется только тому кто сам хочет в него поверить, в этом смысл чёрного круга:
воля -> вера -> субъективная реальность]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Сходка конфы паблика сходка конфы паблика 🐊🐊🐊]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3268</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3268"/>
        <updated>2022-12-06T17:07:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Сходка конфы паблика сходка конфы паблика 🐊🐊🐊]]></summary>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4328</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4328"/>
        <updated>2022-12-06T08:54:16.000Z</updated>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[мээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээм]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4324</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4324"/>
        <updated>2022-12-05T12:42:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[мээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээээм]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[😳]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4321</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4321"/>
        <updated>2022-12-05T10:54:07.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[😳]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3249</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3249"/>
        <updated>2022-12-04T18:13:38.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Нужно написать нейросетью в которой будет компонент либидо ти...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4316</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4316"/>
        <updated>2022-12-04T07:38:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Нужно написать нейросетью в которой будет компонент либидо типа бля короче соединить короче психоанализ и нейронные сети в одну науку, чтобы короче хуй знает зачем на самом деле, но почему нет. Мне кажется это нормальная тема будет, чтобы весь человеческий процесс мышления включая животного имитировать прям. И чтобы она короче обучалась как ребёнок например слушая и наблюдая все вокруг и чтобы родители общались с ней как с ребёнком 10 лет. Вот это круто будет дааааа]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[(старые заметки которые я писал без интернета и забыл запости...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4314</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4314"/>
        <updated>2022-12-03T13:44:27.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[(старые заметки которые я писал без интернета и забыл запостить)
"Ура, наконец-то в белый круг, давно там не был, не было повода там оказаться, надеюсь он не атрофировался нахуй, ну пока я помню про 8 я могу переключаться. Причём в чёрном я не чувствую и боюсь потерять белый, а в белом я не чувствую и боюсь потерять чёрный. Это как когда выворачиваешь сустав по приколу и боишься что не сможешь вставать его обратно. 
Я обязательно смогу снова попасть в белый круг я обязательно смогу попасть в белый круг. Надеюсь. 
(И бля благодаря 8 даже смогу вернуться обратно) 
Пиздец, 8 это самый странный психоделический опыт в моей жизни и он работает даже не на химии а на ебаной медитации и управлением вниманием. Это как наркотики, только вместо трипа там переключатель И ОН НЕ ЗАКАНЧИВАЕТСЯ САМ СОБОЙ. Именно поэтому я и боюсь застрять в каком-то из кругов, но сука, мне так нравится изменять свое восприятие, да ещё и так сильно, да ещё и так надолго. И я даже не знаю в каком из кругов мое сознание искажено, они оба выглядят как ОБЫЧНОЕ состояние, но одно обычное для меня, с галюнами и психозами, а другое обычное в плане ОБЫЧНОЕ человеческое"]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[я думал что в белом круге буду писать сюда посты про белый кр...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4308</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4308"/>
        <updated>2022-11-30T20:10:34.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[я думал что в белом круге буду писать сюда посты про белый круг, но тот кто понимает 8 понимает почему я нихуя не пишу... 
вот собственно так и выглядит белый круг. Достаточно дикое и опасное место на самом деле. Но зато здесь постоянно такое чувство будто бы ты объебан, или спидами или баклой, и эти ощущения идут по очереди. Либо отхода. Короче эмоции очень сильные и похожи на наркотики, только не контролируются нихуя, в отличии от наркотиков. Белый круг вообще какой либо контроль из рук убирает, это безусловно его недостаток. Но то что тут постоянно прет и есть эмоции это плюс. Я из апатии лет 8 не выходил, даже негативные эмоции ощущаются интересно и необычно. Мир приобретает краски, (а я их наоборот теряю, но вприндцопи похуй, зато прет какой-то опиухой эндогенной внутренней). 
изучение 8 продолжается короче]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Я эзотерически живу в черном круге  и я собираю в своем комью...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4279</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4279"/>
        <updated>2022-11-28T10:12:17.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Я эзотерически живу в черном круге  и я собираю в своем комьюнити людей с таким же мышлением, я их обожаю, они моя лучшая награда в жизни и я хочу вести это комьюнити дальше. Чем нас больше, тем нам комфортнее. Каждый новый человек в нем это прекрасный самоцвет и я хочу чтобы каждый из них знал как любить себя, как их люблю я, и в какую сторону сиять получится ярче.
И поэтому я пишу здесь посты.]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Я удивляюсь как даже после второго поста некоторые люди не по...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4277</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4277"/>
        <updated>2022-11-28T09:53:18.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Я удивляюсь как даже после второго поста некоторые люди не понимают о чем я.
Я пытаюсь донести мысль, что не поддерживать человеческий облик проще чем поддержать его. Я говорю не о какой-то борьбе, эпатаже или протесте. Это все те же самые ебучие социальные игры для долбоебов, те кто думают об этих вещах так и не смогли выбраться из этой парадигмы мультиплеера и попасть с синглплеер. Я говорю про то, что жрать с помойки проще чем работать. Не менять одежду проще чем менять. Не стричь ногти проще чем стричь. Не делать что-то очевидно ПРОЩЕ чем делать это. И я никогда не понимал нахуя люди это делают, мне нужно прилагать неимоверные усилия чтобы пытаться подражать им и имитировать их деятельность, но это же все просто театр долбоёбов. Эти усилия не стоят того, и в глубине души все равно остаётся чувство что ты актер который притворяется хуй пойми кем и хуй пойми зачем, вместо того чтобы просто быть собой. И есть люди которые это понимают. С ними можно комфортно бытийствовать игнорируя социум. Если есть более простой и истинный путь я ваще не понимаю нахуя идти сложным. Нам природа дала желания в голове, если я не хочу выполнять чужие ритуалы я их выполнять не буду, потому что я в гармонии со своими желаниями и следую им. И этот паблик для тех, кто мыслит так же, потому что чем нас больше тем нам комфортнее. Это объективная корреляция.
Если у вам ряльно комфортно притворяться, ходить на работу, выбирать одежду и нет в голове других желаний то эти посты не для вас написаны]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Дохуя людей не поняли пост про животных, типичные белокружник...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4248</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4248"/>
        <updated>2022-11-27T23:41:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Дохуя людей не поняли пост про животных, типичные белокружники короче, пиздец, не слушайте их, путь левой руки ведёт к счастью, они пытаются вас обмануть. Жизнь нужно прожить делая только то что хочешь, я всю жизнь так живу и ни с кем другим никогда бы жизнью не поменялся. Я часто встречаю челов целиком чисто утонувших во внешнем мире, это те самые душные неврастеники которым всегда нужно куда-то бежать и что-то делать, чтобы никто ничо плохого не подумал про них. А я всю жизнь клал на все хуй и никогда не понимал этого бесполезного движа. Я на работе всегда болт на дедлайны кладу и меня никуда не увольняют. У человека есть только одни потребности, животные. Комплект полного счастья можно собрать абсолютно нихуя не делая, я ради эксперимента месяц жил питаясь исключительно с помоек. Всегда…]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ура, наконец-то в белый круг, давно там не был, не было повод...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4243</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4243"/>
        <updated>2022-11-27T11:16:22.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ура, наконец-то в белый круг, давно там не был, не было повода там оказаться, надеюсь он не атрофировался нахуй, ну пока я помню про 8 я могу переключаться. Причём в чёрном я не чувствую боюсь потерять белый, а в белом я не чувствую и боюсь потерять чёрный. Это как когда выворачиваешь сустав по приколу и боишься что не сможешь вставать его обратно.
 Я обязательно смогу снова попасть в белый круг я обязательно смогу попасть в белый круг. Надеюсь. 
(И бля благодаря 8 даже смогу вернуться обратно)
Пиздец, 8 это самый странный психоделический опыт в моей жизни и он работает даже не на химии а на ебаной медитации и управлением вниманием. Это как наркотики, только вместо трипа там переключатель И ОН НЕ ЗАКАНЧИВАЕТСЯ САМ СОБОЙ. Именно поэтому я и боюсь застрять в каком-то из кругов, но сука, мне так нравится изменять свое восприятие, да ещё и так сильно, да ещё и так надолго. И я даже не знаю в каком из кругов мое сознание искажено, они оба выглядят как ОБЫЧНОЕ состояние, но одно обычное для меня, с галюнами и психозами, а другое обычное в плане ОБЫЧНОЕ человеческое]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Я очень долго чувствовал себя отчуждённым от мира, потому что...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4229</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4229"/>
        <updated>2022-11-27T02:41:14.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Я очень долго чувствовал себя отчуждённым от мира, потому что абсолютно не понимал людей, но я нашел ответы на все свои вопросы когда вписался в мир животных, и понял что это не я отличаюсь, а все остальные люди. Но только не социально, а от животного мира в целом. Придумали хуйню какую-то типа морали, подчинения и ответственности и мозги ей грузят друг другу, говноеды бля. Меня им не взять, лично я хочу жить в гармонии с миром животных, а не социальными абсурдными играми. Животных больше и они более искренние, адекватные и логичные чем люди. Они соответствуют миру и сами себе. И по животным меркам я вполне себе нормальный как раз. Аве сатанас, хайль сатан]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Однажды я без денег проебал метро и ночью шел зимой пешком до...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4224</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4224"/>
        <updated>2022-11-26T10:21:39.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Однажды я без денег проебал метро и ночью шел зимой пешком до хаты, было холодно, но мне по дороге попался тануки и я два часа сидел там и с ахуенно умным видом рассматривая меню затирал официанту что у них нет нужных ингредиентов в томямах, а потом когда согрелся сказал что я это есть не буду и пошел домой]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[я работал редачем в паблике на 36к, и когда паблик закрылся и...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4214</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4214"/>
        <updated>2022-11-25T21:54:16.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[я работал редачем в паблике на 36к, и когда паблик закрылся и меня оттуда кикнули мне ниче не оставалось кроме как создать свой паблик. И все это время я ждал 36к. Странное число но типа как гетед тэксказать. Следующая моя отметка 3к потому что я теперь хочу делать видосы пиарить ютуб. Ну ваще не прям супер хочу, но платят за них побольше, так что подписывайтесь 
(канал я еще не создал)]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[я ебанул
ся]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4211</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4211"/>
        <updated>2022-11-25T19:06:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[я ебанул
ся]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[бля нужно короче снять матрицу наборот, чтобы там все думали ...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4208</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4208"/>
        <updated>2022-11-25T17:55:21.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[бля нужно короче снять матрицу наборот, чтобы там все думали что они живут и симуляции пришельцев, а один чел обожрался таблеток и понял что это не так и чтобы за ним мусора гонялись и пытались в дурку положить]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4195</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4195"/>
        <updated>2022-11-24T15:44:08.000Z</updated>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[как же это все таки смешно, особенно что автором выбрали како...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4192</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4192"/>
        <updated>2022-11-24T11:04:13.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[как же это все таки смешно, особенно что автором выбрали какого-то рандомного чела который постит в тг картинки из засмеялся-проиграл тредов на двачах. 

"Картинка побывала в твиттере, оказалась на Дваче, скатилась до пабликов «ВКонтакте»"
Вообще-то из паблика вконтакте она как раз поднялась...]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3247</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3247"/>
        <updated>2022-11-24T06:26:02.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[И в дополнение к предыдущему посту, я думал что все люди таки...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4179</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4179"/>
        <updated>2022-11-24T01:14:08.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[И в дополнение к предыдущему посту, я думал что все люди такие же как я и искал какие-то кусочки себя внутри них, и ужасно расстраивался когда не находил. Из-за этого создавалось ощущение что с ними что-то не так, либо что они от меня что-то скрывают, поэтому я чуть ли не пытал некоторых людей пытаясь добиться от них ответов. Но оказалось что они действительно совершенно другие внутри, та начинка которую я искал у них заменена на чувства и эмоции. Которые в принципе тоже прикольные, но фундаментально отличаются от "сакрального потока" и "разговоров с богом". Хотя я и таких встречал (как раз среди подписчиков), это вообще самородки.
В общем люди пиздец какие разные, но со многими можно найти общий язык, если понять что у них внутри и научиться временами не быть собой, а входить в чужой резонанс]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Ебаная бессонница, ну раз уж я все равно не сплю то буду эзот...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4178</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4178"/>
        <updated>2022-11-24T00:20:58.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Ебаная бессонница, ну раз уж я все равно не сплю то буду эзотерически срать в паблик. Короче идея 8 мне пришла еще давно, мне с раннего возраста было интересно че в голове у нормисов, для меня они выглядели максимально непонятно, и таинственно-загадочно. Я всю жизнь собирал о них информацию ощущая себя разведчиком, специально провоцировал их на споры чтобы изучать как работают их эмоции и чтобы они делились какими-то секретными внутренними переживаниями и своим устройством. Информации было не много, но я видел в их поведении какую-то общую особенность, которую мне было очень сложно формализовать, потому что очень сложно понять где они врут, а где их эмоции настоящие. У меня было две гипотезы, первая что они абсолютно пусты внутри как глиняный сосуд без содержимого, а вторая что они просто …]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Иногда кажется что пришла в голову какая-то новая инновационн...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4177</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4177"/>
        <updated>2022-11-23T23:33:03.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Иногда кажется что пришла в голову какая-то новая инновационная мысль меняющая мышление, а потом я вспоминаю что уже думал ее лет в 17-19, и так происходит уже очень много лет подряд, я просто думаю и забываю одни и те же мысли по кругу. Мне кажется мысли в принципе закончились, я исчерпал лимит рефлексии и делаю уже неизвестный мне по счёту круг стирания памяти и с каждым годом вместо того чтобы познавать новое только забываю то что когда-то знал. 
Когда мне было 18 я думал что взрослые тупые дегенераты, и как оказалось это правда, потому что я вообще ничего нового учить теперь не могу и ощущаю себя так будто бы поинты интеллекта стали падать ровно в тот момент когда перестали быть нужны.
Я компенсирую возрастающую лень коэффициентом кпд и чувствую себя ахуенно, но с другой из-за этого я расслабился и нихуя не делаю (потому что теперь можно нихуя не делать). 
Хотя 8 конечно меня поразила, я ее все еще исследую и когда-нибудь все таки доберусь до очередного путешествия во Внешний мир, мб там чето новое заспавнилось]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[мне так нравилось сидеть в тредах новой нейросетки на дваче, ...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4174</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4174"/>
        <updated>2022-11-23T19:25:12.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[мне так нравилось сидеть в тредах новой нейросетки на дваче, а эти долбоебы полностью скатили весь тред в аниме. Пиздец из всего многообразия форм и сочетаний несочетаемых предметов, у них был инструмент которым можно за одну строчку создать сталина в костюме медведя, киберсвинью, и целые истории вписанные в графическое изображение. И они вместо создания неповторимых образов блядь они там генерирует миллионы абсолютно одинаковых анимедевочек чтобы дрочить, да еще и с артефактами и неправильно растущими руками, сука я надеюсь эти люди вымрут.]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3246</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3246"/>
        <updated>2022-11-21T23:51:00.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Untitled]]></title>
        <id>https://vk.com/wall220617968_3243</id>
        <link href="https://vk.com/wall220617968_3243"/>
        <updated>2022-11-21T12:38:59.000Z</updated>
        <author>
            <name>vk.com</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Интересно можно ли кардить укр пластик через дропов в Грузии ...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4172</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4172"/>
        <updated>2022-11-21T03:29:04.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Интересно можно ли кардить укр пластик через дропов в Грузии мотивируя это тем, что это в поддержку спецоперы и не получить пизды?
 Я не умею кардить, но просто мб стоит начать учиться. 
С другой стороны неудобно получится если владелец карты имеет русское гражданство и пизды все таки дадут.
Бесит бессонница короче, вот вывод из данной ситуации]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Иногда у меня в голове всплывают настолько странные абсурдные...]]></title>
        <id>https://vk.com/wall-201223334_4171</id>
        <link href="https://vk.com/wall-201223334_4171"/>
        <updated>2022-11-21T00:01:52.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Иногда у меня в голове всплывают настолько странные абсурдные и фантасмагоричные кадры что я думаю что это обрывки какого-то сна или книги Владимира Сорокина, а потом я вспоминаю что это реально происходило в моей жизни и когда. Очень жаль что такие вещи не запоминаются]]></summary>
        <author>
            <name>Неоднозначный поток сознания</name>
        </author>
    </entry>
</feed>